Xperia 1 II 連登仔點睇？

行山影相為主(唔好叫我買相機)
定係買iphone 12 pro max

如果你係識玩調教就唔好買iphone

Why not both?

買iPhone

係iPhone台啲人點會叫你買Sony?

有要求一律建議買相機

索尼垃圾

iPhone 12 Pro Max

用緊
個樣好睇

睇你有冇必要用Long Zoom
有就都係相機好
如果冇既話iphone 好夠用

iPhone 12 Pro Max, 但太重, 揸住石頭行山

如果負擔到同可以接受就iphone，sony都可以

好貴
有咁既錢典解唔買apple要買佢
snoy既特色得返個鏡?
明明00年代個個都Sony出機

Sony Spec上面係好撚勁，不過用落就好撚垃圾

2部都用緊，好正

用緊，機身好靚，標準鏡 pro mode 無得頂，尤其是連拍追焦，長鏡就散散哋。

影相有要求就買返相機

Nokia標榜有蔡司添

Xperia II 成日部機會話熱得濟開唔到個CAM, 自求多福

想畀人當狗咁撚就買

X1ii 個tele 對焦好似成日都對唔到焦唔知解決咗未
會唔會X5 ii 仲好， 細又輕

lihkg比三星啲打手插曬旗啦，係度問咪得到一堆批評sony既說話

我用緊sony x1mk2
缺點係啲電用得好快

sony = rubbish

你有玩過單反/無反既鍾意自己set光圈/快門/iso既佢可以幫你影到靚相。
但你如果好怕set呢啲野要全傻瓜mode都可以影到靚相咁你最好揀返三叔唉瘋。

用家表示，無乜特別唔好用罪大勒
大把其他選擇

粒u唔係最新，但價錢就收旗艦級

前1ii用家轉左iphone 12promax

上年出既機用865點樣唔係最新

唔計大陸機其實係無乜選擇

要猶豫一律建議唔好買sony
唔夠信仰唔好用

呢個真, 唔記支那同埋水貨google 中階機
android 基本上係得samsung, sony 揀

計*

睇過一個review
pixel 相機好過sony呢個型號

利申:唔識影相

買Xperia 1 II pro，兩皮冇得輸

咁你今年已經有新u，價錢差唔多，你會選擇新u定舊u?

屌，咁今年旗艦機都未撚出，講嚟有咩意思

咁全世界唔係得sony一個牌子出手機，差唔多價錢好多人都係有新買新架啦

你應該講
佢地發佈同發售新機既時間爭好遠
例子: Xperia 1ii
2月發佈 6月賣街

1iii都未發佈
講乜鬼粒u唔係最新

sony宜家市佔咁少
又點會搶到頭啖湯出新機呢？
高通賣cpu 都賣比小米 ***果堆市佔高d既廠先啦
所以sony d機咪遲出過其他牌子

之前mon過*** post
班友仲笑sony出部2萬蚊既機 但用舊u 865
但佢地又唔知部野既目標客戶群係咩

好係好，但好貴

用千幾元買部菲林機，有 feel 好多

好似幾靚

點解要用Android辛苦自己

有幾辛苦呀

又唔係咁講，之前Xperia 1好仏係第一部用855，Sony同高通有交換啲技術

1仔我都用緊
6月6發售既
同年既*** s10系列 3月已經賣緊街
何來Xperia 1第一部用855

Sony發佈同開賣一向差一段時間
由Premium機果時已經係咁
亦係sony比人詬病既原因
發佈果時吸引左d人
太遲發售 要換機既人一早換晒其他牌子
咁就流失晒d客

不如用幾錢買部相機仲撚好

唔買 xperia pro?